(腳疣)想做冷凍治療 去邊間好?

有粒腳疣跟左幾年 愈黎愈大愈黎愈痛
想做冷凍治療殺撚左去 想問邊間好 同埋大約幾多錢

JJ先咁貴姐 手腳聽講500左右就OK

幾大粒呀，當年我就咁去疹所用辣雞燒兩野，400搞掂

直經0.5~0.6cm姐
可唔可以比你做個間嘅地址我

我諗一般疹所都會有，不過打針落腳趾好痛

唔該晒

冷凍好易翻發 用辣雞啦
反正腳無人睇到

想試下呢間用激光 會唔會有伏

求圖

慎入

Jed, thanks.

腳板本來好靚,可惜有粒野

有冇試過用salicylic acid? 我之前連續用左兩個禮拜左右就斷左尾 雖然要好耐，但佢效果好好

我都諗緊要唔要自己搞

我試過嗰啲講到自己好有效一次就可以斷尾嘅(賣成差唔多5舊水 )freezer 黎自己搞，點知完全冇用，過幾日又生番。

之後買左支salicylic acid stick 黎自己擦，keep住日日擦，擦左兩個禮拜左右就冇左，到而家差唔多兩年都未復發過。最重要係支野先70蚊左右

聽日狗沖買

細個生過 又係好似你咁大粒
最後排公立排左成年先有得冷凍
街買個d藥水同freezer都冇用 因為生得太深
最後凍左幾次 出大大水泡就好返

之前隻腳好多，而且生左好多年，因為細個唔識野以為係‘’枕‘’
之後買左之藍白色盒唔知咩酸日日搽
有一日去搣佢，成塊比我搣甩左 依家起碼都2年冇返發

我用嗰支野叫wart-off stick
喺澳洲買嘅 $11澳紙 香港可能平d
香港唔知有冇同一隻牌子，冇過成份一樣就得! Salicylic acid 40% w/w

你日日擦，擦完用防水膠布貼住(唔好俾個位接觸空氣)。到第二日沖涼前"meet"左佢，沖涼嗰陣洗乾淨，沖完抹乾再擦過再貼過，直到d疣冇左同回復正常皮膚就停得。每個人唔同，可能要到3~4個禮拜先會完全好番晒，不過你會睇得有進展

如果你嗰個位有剌痛同紅腫得好西利就唔好擦住，等d symptoms 冇左再繼續擦。

呢支搵唔到
之後我買左呢種試下

其實成因係點，無喇喇生一粒出黎

皮膚病黎 會傳染
多數係公共地方 多水嘅
如公共游泳池果D

但我第一粒真係唔知點黎 果陣返機場推行李
返返下就生左出黎

要keep住擦到嗰個皮膚回復正常膚質先好停

收到

就快好㗎啦，加油，我知行路痛撚到仆街，生哩粒樣真係好撚痛苦

我果粒唔痛

公平咩

當我冇講過
今日第2次甩 甩走晒D起角嘅皮 開始打大佬
洛藥之後開始痛

屌之前生痛到仆街

要搽到完全一粒黑點都冇先得 如果唔係會繼續復發
利申:試過

洗鬼咩
用果啲萬寧膠布就得
痴一排搞掂
睇住佢一痴完成粒白再慢慢搣
最後成粒跌出黎
個洞仲要一兩日就平返

你應該未咁深先可以貼膠布搞掂，我之前同樓主情況差唔多唔用藥水搞唔掂

樓主可唔可以影下你買左邊支野？

同樓主一樣生係同一個位
一路冇理都幾個月
最近行路開始痛
可以講下邊到買同邊支？

我是旦起藥房買
比佢睇之後話搞雞眼腳疣佢地就明
當時佢地比左呢支我 68蚊

如果好痛可以停一兩日先再繼續擦

即係邊支

張圖有埋名有埋成份架喇喎巴打

去診所噴液氮超爽

買左屈臣氏既疣立消
有冇人知有冇用

本身左右腳底腳指有幾粒0.2cm左右嘅疣 唔痛用力篤落去先痛
成日聽冷凍治療係用液態氮凍死粒野
早排買雪糕有幾粒乾冰
剪皮>乾冰對住個位用力兩三分鐘
到依加都無事

我鼻翼幾年前生左粒肉粒 唔痕唔痛 大力禁下佢會有D油脂分泌出黎 有時仲有D毛生出黎 有冇人知可以點搞?

想問我去到咩程度d疣